\section{Расчет гладкого решения}

\leftline{\bf \normalsize Постановка задачи}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Постановка задачи}
Зададим функции:

$$u_1 = sin(2\pi x_1)sin(2\pi x_2)e^t,$$
$$u_2 = sin(2\pi x_1)sin(2\pi x_2)e^{-t},$$
$$\rho = \left(cos(2\pi x_1) + \frac{3}{2}\right)\left( sin(2\pi x_2) + \frac{3}{2} \right)e^t;$$

Как следствие:
$$ g = ln\left(cos(2\pi x_1) + \frac{3}{2}\right) + ln\left( sin(2\pi x_2) + \frac{3}{2} \right) + t; $$

Определим функции $f_0$, $f_1$, $f_2$ так, чтобы они удовлетворяли системе \ref{eq2}.
Проведя подстановку и соответствующие вычисления найдем эти функции:


\begin{equation}
\label{eq5} 
\begin{cases}
	$$ \frac{\partial g}{\partial t} = 1, \frac{\partial u_1}{\partial t} = u_1, \frac{\partial u_2}{\partial t} = -u_2,$$\\

	$$\frac{\partial g}{\partial x_1} = -2\pi \frac{sin(2\pi x_1)}{cos(2\pi x_1)+\frac{3}{2}}, \frac{\partial u_1}{\partial x_1} = 2\pi cos(2\pi x_1)sin(2\pi x_2)e^t, \frac{\partial u_2}{\partial x_1} = 2\pi cos(2\pi x_1)sin(2\pi x_2)e^{-t},$$\\

	$$\frac{\partial g}{\partial x_2} = 2\pi \frac{cos(2\pi x_2)}{sin(2\pi x_2)+\frac{3}{2}}, \frac{\partial u_1}{\partial x_2} = 2\pi sin(2\pi x_1)cos(2\pi x_2)e^t, \frac{\partial u_2}{\partial x_2} = 2\pi sin(2\pi x_1)cos(2\pi x_2)e^{-t},$$\\

	$$\frac{\partial^2 u_i}{\partial x_j^2} = -4\pi^2 u_i, \frac{\partial^2 u_1}{\partial x_1 \partial x_2} = 4\pi^2 cos(2\pi x_1)cos(2\pi x_2)e^{t}, \frac{\partial^2 u_2}{\partial x_1 \partial x_2} = 4\pi^2 cos(2\pi x_1)cos(2\pi x_2)e^{-t}$$
\end{cases}
\end{equation}




Таким образом, имеется система дифференциальных уравнений с начальными граничными условиями:

\begin{equation}
\label{eq9} 
 \begin{cases}
 $$ \rho(0, {\bf x}) = \left(cos(2\pi x_1) + \frac{3}{2}\right)\left( sin(2\pi x_2) + \frac{3}{2} \right)$$\\

 $$ u_1(0, {\bf x}) = u_2(0, {\bf x}) = sin(2\pi x_1)sin(2\pi x_2)$$
 \end{cases}
\end{equation}

\leftline{\bf \normalsize Таблицы ошибок}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Таблицы ошибок}

Приведем примеры таблиц для точного решения, с нормами $||r||_C, ||r||_{L_2}, ||r||_{W_2}$ и гиперпараметрами
$\mu \in \{ 0.1, 0.01, 0.001 \}$, $C \in \{ 1, 10\}$. Решение матричного уравнения $Ax = b$ получим с помощью применение метода $CGS$ с параметрами $eps = 10^{-8}$, $iter = 2000$. 


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.1$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.987480e+00\\ 1.316500e+00\\ 1.500440e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}4.528650e-01\\ 1.293490e-01\\ 2.466010e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.417120e+00\\ 1.590670e-01\\ 5.517420e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.952770e+00\\ 1.351130e+00\\ 1.524650e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.768980e-01\\ 8.981360e-02\\ 1.458870e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}8.698420e-02\\ 4.583370e-02\\ 5.863080e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.080280e+00\\ 1.383100e+00\\ 1.573960e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.647690e-01\\ 8.146560e-02\\ 1.385290e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.243290e-02\\ 2.659770e-02\\ 3.865220e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.116690e-01\\ 2.263340e-02\\ 7.748760e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.171550e+00\\ 1.401330e+00\\ 1.603810e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.576960e-01\\ 7.912350e-02\\ 1.374290e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.876930e-02\\ 1.889050e-02\\ 3.163990e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.225800e-02\\ 1.152210e-02\\ 1.472250e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.1$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.246030e+00\\ 8.161620e-01\\ 8.469270e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.956390e-01\\ 1.407590e-01\\ 1.731090e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.930020e-01\\ 1.326040e-01\\ 1.625520e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.232400e+00\\ 8.077020e-01\\ 8.613250e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.198500e-01\\ 8.565960e-02\\ 1.137090e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}9.153460e-02\\ 6.255550e-02\\ 6.983330e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.231370e+00\\ 8.091010e-01\\ 8.769710e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}9.900470e-02\\ 7.100930e-02\\ 1.025930e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}4.538310e-02\\ 3.187660e-02\\ 3.880050e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}4.654420e-02\\ 3.239690e-02\\ 3.677030e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.230310e+00\\ 8.107820e-01\\ 8.869420e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}8.949540e-02\\ 6.845360e-02\\ 1.010800e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.295080e-02\\ 1.919420e-02\\ 2.685090e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.276830e-02\\ 1.588390e-02\\ 1.790910e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.1$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}6.478370e-01\\ 4.357300e-01\\ 5.667900e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.712670e-01\\ 8.313160e-02\\ 1.323060e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.012780e-01\\ 7.896760e-02\\ 1.331210e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.691540e-01\\ 3.938170e-01\\ 5.033040e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}6.104980e-02\\ 4.379440e-02\\ 6.276900e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.700900e-02\\ 3.448930e-02\\ 3.784580e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.769590e-01\\ 3.882680e-01\\ 4.981320e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.994660e-02\\ 3.710280e-02\\ 5.482150e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.618540e-02\\ 1.708890e-02\\ 2.060220e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.111990e-02\\ 1.760310e-02\\ 2.063610e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.754470e-01\\ 3.868480e-01\\ 4.981610e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}6.697560e-02\\ 3.665080e-02\\ 5.348560e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.393250e-02\\ 9.754700e-03\\ 1.395300e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.490380e-02\\ 8.650100e-03\\ 9.454810e-02\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}












\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.01$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.779940e+11\\ 2.678040e+10\\ 3.776070e+11\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.178970e+00\\ 3.035880e-01\\ 8.650820e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.985190e-01\\ 1.811350e-01\\ 5.497860e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}9.604660e-02\\ 3.441660e-02\\ 1.005910e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.01$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.649440e-01\\ 2.556760e-01\\ 8.368910e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}5.680820e-01\\ 2.575390e-01\\ 8.364790e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}8.172700e-02\\ 4.246410e-02\\ 1.076770e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.01$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}3.918250e-01\\ 1.594470e-01\\ 4.327710e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}2.812510e-01\\ 1.512520e-01\\ 3.997970e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}7.341290e-02\\ 2.959630e-02\\ 7.302590e-01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}






\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.001$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}4.784889e+00\\ 8.378470e-01\\ 2.717698e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.001$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}9.940077e+00\\ 1.362504e+00\\ 5.663099e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.001$ и $C=1$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}4.913073e+02\\ 3.326036e+01\\ 1.378683e+03\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}




\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.1$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.591370e+00\\ 5.463500e-01\\ 6.756100e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.1$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.246120e+00\\ 6.939660e-01\\ 1.008800e+01\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.1$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}1.500450e+00\\ 7.124230e-01\\ 8.936040e+00\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}







\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.01$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.01$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.01$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}






\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для G при $\mu = 0.001$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V1 при $\mu = 0.001$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}


\begin{table}[!htpb]
\centering
\caption{Ошибка решения для V2 при $\mu = 0.001$ и $C=10$}
\begin{center}
\begin{tabular}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
$\tau\textbackslash{}h$
 & 0.1 	 & 0.05 	 & 0.025 	 & 0.0125 	 & 0.00625 	\\ \hhline{|=||=|=|=|=|=|}
0.05 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.025 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.0125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.00625 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
0.003125 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}nan\\ nan\\ nan\\ \end{tabular} 	\\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\end{table}

\newpage
\leftline{\bf \normalsize Вывод}
\addcontentsline{toc}{subsection}{Вывод}
Можно заметить, что для "хорошего" случая, когда $\mu = 0.1, C = 1$ схема сходится, при выполнении $\frac{h}{\tau} < 2 $. 
В других случаях, схема сходится при двустороннем условии $A < \frac{h}{\tau} < B$, для некоторых $A$ и $B$.